[美銀駛唔駛退租]香港警察儲蓄互助社租出KCC四層半 美銀月租343.4萬承租

美國銀行同美國財政部受制裁人仕有關連財務機構交易喎

【更新：警察「遮仔會」買賣物業紀錄】
新地(016)於葵涌的九龍貿易中心(KCC)，由香港警察儲蓄互助社（HONG KONG POLICE CREDIT UNION）持有的B座四層半樓面，本月初獲租戶美國銀行（BANK OF AMERICA, NATIONAL ASSOCIATION）續租，月租約為343.4萬元，以涉及租用樓面約11.7萬方呎計算，平均呎租29.3元。

按土地註冊處資料顯示，九龍貿易中心（KCC）B座18至21樓全層及22樓1至9室，租客承租三年，租期由2019年12月1日至至2022年11月30日，三年涉及租金支出達1.236億元。按資料顯示，美林證券被美國銀行收購前，於2013年開始承租九龍貿易中心樓面，當時月租372.5萬元，現時續租租金343.5萬元，相比6年前跌8%。市場指出，有關租金乃今年反送中後最大宗商廈租務個案。

坐擁百億資產的警察「遮仔會」於2016年底以每層2.74億元到2.84億元向新加坡基金掃入葵涌KCC B座18至21層全數單位連同一批車位，涉資總達14.1億元。連同去年底租出的22樓餘下半層，每月總租金收入約382萬元，帳面收租回報率約3.3厘。

最初警察「遮仔會」物業買賣的規模多屬「小打小鬧」性質，如九十年代購入的太子永光花園及尖沙嘴新文華中心成交價865萬及874萬元，最終持貨十餘年後分別以833萬及823萬元蝕讓。

轉捩點在2005年，警察「遮仔會」以3,048萬元買入旺角華僑商業大廈舖位，至今年初以6,761萬元售出，帳面獲利達1.2倍或3,713萬元。

到近年入市金額達由千萬元躍升至億元規模，先是2014年以2.11億元購入葵涌KCC A座16樓全層，兩年過後再買入B座五層樓面，而翻查部份單位的土地註冊文件，未見「遮仔會」有承造按揭。

儲蓄互助社因不少標誌有雨傘形圖案，意味住為社員未雨綢繆、遮風擋雨而被稱「遮仔會」，向會員提供存貸服務。香港警察儲蓄互助社屬全港最多會員的「遮仔會」，截至今年10月底有44,724個社員，股金結餘達103億元，坐擁總資產近109億元。

儲蓄互助社因不少標誌有雨傘形圖案，意味住為社員未雨綢繆、遮風擋雨而被稱「遮仔會」，向會員提供存貸服務。香港警察儲蓄互助社屬全港最多會員的「遮仔會」，截至今年10月底有44,724個社員，股金結餘達103億元，坐擁總資產近109億元。

推

貴利數都係靠佢頂

即係有本土武裝組織收受意圖分裂国家嘅外部勢力以億計嘅資助

咁叠水嘅？

點解要租比美國銀行?

仲未計一堆「會所」一堆員工福利會

包庇外部勢力在港從事分裂国家活動

美銀呢次頭痕勒

帛金會

仲有2年多d租約，美銀點算好

假設美國制裁互助社
銀行close戶口都算易搞
但股票點搞
提實物？即賣？
想賣我驚無經紀肯幫你喎

射晒比富途

經美國財政部批準
市價三成幫你買左佢

咁富途咪違反美國制裁令

美銀係租戶黎，我估美銀legal and compliance諗緊點拆

總有人做白手套

話簽約果時未制裁
承諾完約唔再租
美國財政部應該都批掛

香港警察儲蓄互助社14億買入，假切收足美銀6年租只係得3億左右，仲有11億未收回

若果美銀即刻plan搬，年尾走人，然後同你用不可抗力打官司，都咪話唔hi

之後應該無人肯幫佢租
或者崑崙銀行肯
反正都要來香港分行

一個月3球半租葵興工業區

雖然工行都o係果邊有back office

懷疑有人獲取美國機構金錢支助 勾結外國勢力

我合理懷疑美銀唔係比緊市值租金
係咪有人收受外國勢力利益

篤大數會比美國財政部罰好大舊錢

L&C平時R春袋，要還勒

美銀拆掂未

推光復香港 時代革命

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

一制裁香港警隊既話，佢堆資產就

美銀而家好煩

美國銀行香港有咩業務

根據《儲蓄互助社條例》（香港法例第119章），儲蓄互助社由漁農自然護理署署長監管，而非財政司司長監管。

漁護署管

人數多

美銀，睇緊office未

咁如果又被制裁、咪要上繳中央？

如果遲半個月應該唔會租 , 因為香港政府部門隨時被制裁埋

又咁講，佢暫時係制裁鄧狗盧狗，唔係制警隊或呢個乜乜社
應該未有事

要睇下個乜乜社有無呢兩位喺入面

會員應該無事
你話係有股份就要睇
如果有任何關連都當就當，咁唔通制裁林鄭就等如制裁晒成個香港政府？

要睇下邊個簽名

推！ 黑警大把錢

推到美銀退租

???
係ge, 狗同狗會比返漁農署管好合理

更新時間 (HKT): 2019.12.17 20:20

不過都要推

美銀有冇搬office呀？
班狗租俾你佢哋會犯國安法喎

美國可能唔知有呢單野